Ette tulli Jaan Hingo ja kaibas Joh. Ermel pääle kes ei olewad kogukonna kohtu otsust täütnu ja aiga wiitnu.
Karl Ermel ütlep et kes wõib temä oma riisu, mina ei anna oma kellegi.
Otsus: 
Karl Ermel massab 1 rubla Jaan Hingole aja wiitmise eest.
